apple客戶服務專員真係好好人！

做乜撚野

用自己個名黎叫自已，重唔係淫底?

Dino話今次真係撞正一個癲佬

Dino心諗：你伯母真係好得閒呀？？？！！！

dino vs 癲佬

笑死

做乜鳩

笑撚到仆街

係到撚人 不過好好笑

AI 嚟架，on 9

其實對方係暗瘡肥婆黎

無聊嘅程度拍得住即係駁咀嗰條友

樓主老母應該比dino 屌左幾百鑊

感覺有啲似siri

明知人地唔可以亂答野

係度撚人

痴線

係咪仔嚟

乜撚野黎

係咪bot黎

佢應得好辛苦你咪撚煩鳩人喇

lm

高質post

返工悶阿嘛

人地想暗串你係癲佬先自稱dino咋

佢心諗：肯收皮未啊條撚樣

同你膠up下又做少個case

我依家同緊兩個apple專員傾緊計 你有冇心up

Dino 男仔名

Hehe

我估係A.I. Chatbot

Agger

早2日先有新聞話個local AI比Cyberport 拒絕左
去歐洲成為培育公司仲拎埋獎

其實香港A.I. 都幾勁 有後生仔市試

又係Chatbot

其實可能係siri嚟

Siri應該一早串柒咗佢

係邊個位禁呢個live chat ?

同SIRI 傾計咁

外判哂上大陸啦
我溝過一件大陸廣東妹黎
本來叫佢幫我booking 預約整機
最尾傾傾下留we7 叫佢加我
過幾個鐘真係加左
而家成日佢落香港玩就約炮

圖

HEHE

咁都有吹水大會睇

留名

痴撚線

同兩個人傾緊個句真係笑撚死

好乜野人 你估佢唔想屌鳩你阻住晒咩

癲佬同癲佬

成條傻鳩咁

吊未撚同過女傾計咩 痴線到咁
你有沒諗過字幕前同你咁好傾，但背後人地諗緊D乜你又知唔知？

本身以為正常對話
睇到戴綠帽個句笑死

唔～～～～喔～喔～～～～～唔～～～Dino～～～～～喔～～喔

邊位巴打係dino 快點出來

知喇dino

如果我開兩個windows copy and paste佢地d對話 變左兩個apple專員傾計會唔會傾唔完

好撚痴線

點解咁多癡線佬

不正皮不是人

笑撚死

高汁post

癡撚線 笑死

上次傾 見到個噶字就唔想同佢講野 我問佢咩係噶 佢又唔答我

你冇得同我個Dino鬥嫁啦

Dino遇著個痴線嘅

廣州人

笑到我

其實佢都好撚悶先同你係咁講

諗起之前有條仆街打兩個外賣電話之後接起佢,兩個外賣仔係到互屌

好專業
樓主打一句佢覆3句

好好笑

好撚多癲佬😂

天才：俾我走啦屌你老母

樓主每一句，比著係我都唔想理你，但DINO仲覆到，好佩服

dino其實男定女黎

平時唔開心咩

我覺得似係 ai 對答

個dino 有啲似AI 對答 feel

親

你冇得同我個Dino鬥...Dino鬥...Dino鬥...Dino鬥...Dino鬥...Dino鬥...

佢嘅工作係讀番你嘅嘢比siri聽
然後再打番比你

Dino有無上連登呀

香港地真係周街痴線佬

痴撚線公司

Btw點先同佢地傾到計 有時悶果陣都可以搵人傾下計

DINO心諗： 男人老狗咁閪煩，唔怪得俾人派帽

邊度有得睇

小米有冇？

癲佬撞正痴線佬

Wtf

樓主你咁痴線 我好想同你傾計

之前有試過搵個網上維修 叫donald
係咁聊佢講無聊野 應該記得我掛⋯

阻人收工

Dino 癲佬

正皮

on9

咁都得

問佢有冇心up個句好得意
好撚好笑

有無心up

癡撚線

Hi Dino，知你睇緊

ok 點撚你

點搵你

痴線樓主

應該留埋電話比佢呀嘛
等佢放工屌撚柒你

佢又好野 忍得住唔打屌你老母煩完未

想睇你地原本講緊乜

樓主以後想傾計都要搵返佢

屌 問人一加一等於幾啦

仆你個街蝗黎既喂

李生用盡iOS設備聊天 開左幾多個

支那狗先會用噶字

屌你老母 有痴線佬呀呢到